美共和黨、白宮達共識 額外失業金減至每周200美金

係美國失業仲有政府救，香港就......

迫人返工

e個係額外姐，本身失業救濟金好似係你上一份工一半

同埋最多拎6個月，多人1月開始拎，都就冇得再拎

失業救濟金拎唒之後仲可以申請peuc/pua

睇州份而且有上限 通常都係最後月薪3-4成左右

白卡都唔會有錢過你手

冇計，d人攞失業金仲多錢過返工，而家唯有減失業金迫啲人出嚟返工